Tiffany識玩

大陸已經控制唔到佢地班小粉紅

在時尚界的雜誌封面或平面廣告上，妝容精緻的模特或明星以手遮住一隻眼睛的動作是很常見的。然而，知名珠寶名牌Tiffany最新推出的一張模特遮眼的廣告圖，卻意外碰觸到了中共小粉紅們的「玻璃心」，在中國的網絡社交媒體上被狂轟「辱華」，以至於被宣布迫停用這張廣告圖。台媒感嘆中共洗腦教育出來的「強國人」，原來心靈如此脆弱。

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

愈黎愈激嬲班美國人

成功成為港女首選

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

推推推推

Tiffany跪咗喎